（後侵侵時代）美國政治新聞討論區1

唔好比佢停

lm

連燈左膠全面上位
支持拜登又傾又砌

留名

用愛與和平感化中共

登登上任應援區

Trump贏定輸
我都一樣支持佢

你個世界得美國同中共?

侵侵一日仲未放棄
我地應該依然繼續支持佢

美國政治新post留名

你問嘅野同我講嘅野有咩關係？

左翼唔洗再幫biden兜話佢會抗共了
唔洗扮啦

美國點解要感化中共？

唔係，學得左翼咁，關心下黑人變性人伊斯蘭教非法移民利益，一邊飲starbucks，一邊用iphone屌臭trump同讚美中共抗疫

有咩問題？biden都咁認為㗎

youtube仲衰過twitter，就咁將whitehouse account畀拜登，唔係開新account，好多dislike

敗燈到底拎咗核子足球未

畀個罪犯做總統，美國法治已死

拜登幾時放寬華為

我唔係好覺得有咁多左膠
嗰啲唔係五毛就玩膠

呢個世界就係咁邪惡
邪未必不能勝正

今晚一次過湧哂出嚟
仲死兜爛兜話拜登會抗共

我唔係 咬實民主黨開放邊境收香港人

左翼/dem：接受香港難民，不了。中國抗疫咁好邊有難民吖。梗係接收中美洲難民啦。難民細路女喊.jpg

邪最終一定不能勝正

收多啲好呀 如果班難民搞搞震嘅話 大把機會畀pompeo

因為咩原因？

其實大家相唔相信物極必反

班難民有嗮選票，dem票源又大咗，fatfat

耶穌 2000 幾年前唔係黎左呢個世界咩？

佢返上天之前話過，一定會再返黎

邪不能勝正
我相信都會既

但要有心理準備可能唔係我哋呢一代人所睇到
即使係咁都要堅持信念

信少啲神話 面對多啲眼前嘅事實 你只有有限人生而無之後

左膠以為支共會好似臺灣南韓咁受到感化，慢慢放權走向民主社會，諗下都好笑，天真到呢

呢個世界錢先係最真實

以色列人復國個刻就係畀呢個世代睇到最大嘅證明

耶和華以色列嘅神所講嘅一切，必定會成就

咪傻啦
德國之前啲難民都夠膽出嚟玩集體強姦
咩事都冇呀屌你老母

特朗普圖書館上線

keep faith

所以要收難民嘅話就應該就多啲 美國本來就係難民建立嘅國家

連任唔到唔緊要 扶植佢啲仔女或者pompeo

感覺上，成個局仲係好唔對路
噚晚宣誓時，Biden 同企喺佢身邊嘅人全部都係憂心忡忡，甚至面如死灰
係 Kamala 仲會有笑容
而 Biden 早一兩日我見佢出嚟講兩次嘢，都係流晒馬尿
仲要講嘅嘢似係遺言咁款，成個相頭猶如將被推出午門斬首之神色
我覺得枱底下面可能已經發生咗一啲嘢
究竟發生咗啲咩事，就要一路睇劇情發展
係咪 Biden 已經變成而家嘅林太
即係（被迫？）掉轉槍頭倒戈？
倒戈又會死，槍頭照舊亦係一死？

留個名先

左膠美國人未來仆街真係唔好喊
共和黨繼續做忠誠反對派啦
注定一世比民主黨食住
中華人民共和國美利堅特別行政省誕生了

登狗快d 仆街死 直接共產美國啦

連示威遊行都冇？米国人真係自己攞嚟

支持美國白人起義建立white ethno state

小心20年魔咒

Pence 真係扮都唔扮

LM

好

真

trump始終都係唔出反叛亂法

就算特朗普真係輸 民主黨咪洗旨意有好日子過

對於一個逃兵役嘅總統嚟講 打打殺殺呢啲嘢都係唔啱佢

信

左膠呢啲虛偽產物根本永遠都係慷他人之慨

一搞到自己反面快撚過我同你

有乜嘢事就卸鑊 勁撚過港共政府推卸責任

大家唔好忘記民主黨內部嘅內鬥問題亦都非常嚴重 特別係指aoc為首嘅社會主義者想奪取整個民主黨嘅控制權

如果特朗普肯收下把口做返啲左膠嘢氹下人嘅話 其實特朗普應該仲有機會贏嘅

左膠食撚屎啦

由始至終死左膠過去四年從來唔承認特朗普係話事人 而且佢哋貪得無厭想奪取社會一切控制權 恐怕拜登都未必可以滿足到佢哋嘅慾望

點止.......AOC 應該想升 Level 選參議員
但係問過舒默同陸天娜先啦

所以其實特朗普輸咗反而可以將而家呢個蘇州屎畀第二個踩

準備移民去佛羅里達州應係新常態We Love TRUMP

唉

使唔使咁大貪先
我就驚佢能力越大 佢要孭住嘅鑊就越大

所以咁多位巴打絲打唔好對特朗普輸感到絕望 反正美國超過一半嘅人都唔值得有特朗普的存在

仲未瞓嘅美國香港同鄉 同我拿拿聲去槍鋪買槍

BREAKING - Not even Antifa is happy with Biden! Seems to be the question of the century: "Who the f*ck is actually happy with Biden at all?!

越亂越好

一齊去佛州

唔好愁喇 嚟緊新國務卿或者可能會用佢個身份繼續幫香港呢

CNN: PEACEFUL PROTESTERS
LIHKG: 強烈要求止暴制亂

let them burn

劉細良同黃世澤都話新上任會對中國硬，但我有保留

德州都唔錯 最緊要係將來香港人成功落戶美國嘅話就要成為紅州嘅新票倉

美國侵粉::你地玩你地嘅政治，我地玩YMCA

準備緊搬去德州

啱都要等上半年觀望一下先至再作定論 始終人哋美國首先要做嘅都要照顧自己先

香港人去德州同佛州會唔會有歧視問題

我對敗燈同民主黨完全冇希望

一早睇死冇左TRUMP就會狗咬狗

入鄉隨俗就ok

佢係硬嘅話都未必真係會用返特朗普嗰種模式硬 反而太盡嘅話會搞到共匪狗急跳牆發癲咬人

ok boomer

起碼啲陰謀論同埋爆料今日開始收皮

都唔知幾時有得去美國旅行玩

諗緊今年去一次德州考察一下，希望可以搬得成

其實只要拔走隻熊仔就得，一個東莞ISO已經解決所有矛盾

佛州天氣都唔錯，都好靚，移民最緊要係有錢或揾到錢

去到邊度都會有歧視問題㗎喇 你唔好去到人哋個地方都要用返你嗰套做嘢 無謂令我哋香港人變成另一種蝗蟲

就算你住喺紐約嗰啲大城市 嗰班WHITE TRASH喺心底裏都會對住你講句FUCKING CHINK

睇返個政治光譜 antifa同拜登喺意識形態上仍然係處於對立

分分鐘到連大紀元嗰啲媒體都會刪除指控拜登選舉舞弊嘅文章 費事畀佢政治清算踢返去支那入面畀人活摘器官

冇錯
香港人唔好變蝗蟲新移民一樣

祝你好運 希望你可以乘機去第二度申請政治庇護

I prefer war with chi-na

痴撚線一打風起上嚟仲勁撚過山竹
經歷咗山竹之後我好撚驚住喺靠海大風嘅地方

真係打, 以支共既仆街一定推非我族類做肉盾

大妓院好心做番多啲正路反共野啦,吹奏啲成日冇尾嘅飛機新聞實冇著數

更加唔好過到去落曬腳都要喺入面大搞內鬥分化呢一啲濕鳩嘢 嗰班大陸民運人士有眼畀你睇啦

分分鐘勁撚過戰地風雲4登人版

各位侵侵豬，大家要捱過去呀

德州買地買槍捍衛傳統價值

況且唔好乜鳩嘢都將所有多元文化歸類為共產主義 尤其係涉及到lgbt呢一啲嘢真係可大可小 分分鐘畀人告鳩你仇恨犯罪仲得了

放開懷抱咬實左膠

學耕種開拖拉機

罪犯邊夠膽開戰，最叻咪派人堆屍，Sleepy Joe個inauguration speech，虛無縹緲同贏國講命運共同體一L樣

你係咪傻咗 侵侵都返埋鄉下啦 醒下啦

生活要繼續
但唔可以比左癌趁機剝削我地
宜家可行之計似乎係學牛仔咁自保

老實講我撚信呢啲野咩
美國未來要美國人自己救
我地香港人真係做唔到啲乜
如果真係就咁眼白白睇住左膠禍國既
只可以講抵撚死

講真 傾時事政治野都玩膠果啲
其實係咪現實毒到又酸又臭又霉果啲毒撚
我現實生活未見過有啲咁戇鳩嘅人
好似啲幾歲嘅小朋友咁特登唱反調

睇撚到煩，有時blk都懶直接無時filter左佢算

或者催生一個比特朗普更加激進嘅候選人成為下一屆大統領
POMPEO2024

其實我幾肯定香港人去真係分分鐘變紅州票倉

或者好似我咁未出撚過國就對呢啲嘢亂咁估

跟住嗰班死左膠就屌鳩我哋選舉舞弊

推到2024

咁你要發掘下邊啲係國際線牆頭草了

敖狗

有咩事都入biden數

Universal health care
UBI

要搵懶爛頭卒去踎就搵antifa

雖然Pompeo無侵咁犯眾憎
但gop唔搞掂Dems班賤種用那渣招造票真係唔洗諗
仲有啲左膠天真到
到底有幾弱智先認為拜登會反共
條撚屌最多咪口頭強烈遣責

好難喎 其實依家呢個武漢肺炎疫情徹底改變世界各地每一個國家嘅人口結構 更加唔洗講徹底改變美國對支那嘅印象

有撚用咩, 今次放生左選舉舞弊即係比四年時間人地改善, 四年後你有幾多票都冇用, 佢督左幾多票你都查唔到

咁我又唔覺得拜登會奶共奶到咁出面
但同時都唔會覺得佢會反共
簡單黎講
即係香港人自求多福 美國唔會理支那做既野

Obama兩公婆會唔會走入白宮干政
總覺得佢地會以過來人身份指指點點

GOP搞唔掂造票合法化

2022 參眾兩院共和黨議席開始減少
2024 參眾兩院共和黨議席大幅減少
2026 參眾兩院共和黨冇一個存在

所有深紅州變深藍州唔係發夢

依家參眾兩院DEM控制
DC會變成一個州
變相DEM多咗兩個參議員位

唔好再拗選舉舞弊 侵侵已經讓咗位畀老人家
莫為輸打贏要賴貓

食住花生睇拜登點擺平極左派已經夠玩4年

一宣誓嗰班antifa就走過去民主黨辦公室搞破壞

拜登做到野

共和黨自己攞嚟
自己人都唔撐
唔踢走班老屎忽和理非都唔使有希望

joe宣誓果本野同trump宣誓果本唔同既 其實係咩黎

最多都係會簽下參眾兩院通過嘅香港人法案
而家呢個又要奶共真係好難喎

睇下民主黨幾時同antifa割席

兩件事嚟

呢個發現好似好正咁，有無相睇侵侵果本係點

仲有成個意識形態都必須要跟上潮流 尤其係氣候變化 lgbt權益同種族平等係美國民間嘅一大共識 你同我必須要面對㗎啦

其實十二月頭已經割左左
antifa同blm全部割晒

舊時代聖經掛

GOP邊個去選都要問過DEM先

放寬香港移民係佢地會做
即係好像英國，德國咁

點都要揹人權債

用移民來換取 制裁，金融戰等手段

英國就係例子
話左制裁成年 連最嚴重果個林鄭都未郁

等睇班左膠抽水
"又話民主黨，拜登唔做野"

係
話唔定特朗普已經將同俄羅斯勾結嘅證據都消除埋 咁樣樣都查到有選舉舞弊嘅話就祝佢好運 反正有冇做票特朗普都係輸硬

以後可以上多啲拜燈講多啲我愛祖國，宣揚愛國精神

有幾個紅州係好難出到術 我諗個幾個係應該無問題
不過gop未來肯定會係做永遠反對黨 仲未計侵侵可能組黨去搶深紅州票

BLMARXISTS

又一條風向撚
死全家啦

只要掌握到大城市嘅票倉 紅州都可以變藍州

講左咁耐到頭來咩都無發生
DC咁重兵真係純粹防民兵?

睇DEM點玩架咋
反正而家紅都可以轉藍，睇佢喺唔喺嗰個州啓動個機器

仲好講英國 佢啲法官走去香港搞鳩黎智英都冇人阻止啦

其實由始至終英國人應該要向香港人作出道歉

打倒男權主義

再唔係變成政治贊助人支持 Pompeo

佢地真係想幫香港

應該禁止英國人來香港終審庭做非常任法官

否則佢地只會幫 中國係香港的司法暴政係度背書

GA 紅州州長都已經比人收買咗
下一個到所有深紅州變深藍州

我邊忽似風向撚
你唔鍾意咪skip咗佢咪算囉

驚死擺脫唔到20年魔咒 事實上嗰班右翼友吹曬雞叫人唔好嚟華盛頓

更加唔好忘記歐美國家必須要停止將一切經濟生產外包畀支那 尤其係經歷咗武漢肺炎所出現嘅物資短缺問題 畀佢操控經濟生產等同畀佢揸撚住你個春袋

其實咩事令你覺得依架嘅俄羅斯或者普京係軸心國

可能因為佢係天主教徒?JFK都係天主教徒，本野都係咁厚

Cuckservatives
反而係呢一班無間道搞禍曬

本來俄羅斯而家嘅做事方式 根本同支共冇乜分別 利用國家宣傳機器控制民眾輿論打壓異見聲音 並且運用國家體系迫害抗爭者 同埋下下都用軍事模式打壓弱小國家 特別係烏克蘭內戰同敘利亞內戰

班友都慣架啦
好似奧運咁每四年一次，今次玩長左啲啲咁解
而家叫下拜登跪睇下佢肯唔肯呀嗱

繼續贏

以前高登嚴格嚟講小圈子圍威喂
你玩膠都係同熟人玩

而家心諗三唔識七做乜鳩

跪喺度壓住你條頸就有
極左曱甴

例如老屎忽Mcconnell

Mcconnell條撚樣仲衰過羅姆尼
Trump比你老婆做交通部長
Mcconnell條撚樣仲要恩將仇報

羅姆尼都叫做有骨氣唔拎Trump 著數油水

Mcconnell係典型政治人渣

屌佢老味 我哋嗰個人權及民主法案爭啲因為佢而凍過水

條撚樣根本就射波撚
做啲鳩野全部入其他人數

明明佢先係反救濟方案
Spin spin下變咗Trump唔派錢
認真想睇佢俾人收皮

就算個位畀AOC坐撚咗都唔抵可憐
完全冇任何骨氣嘅政客應該畀人揼落垃圾桶

正解,蔡英文係呢方面超級開放進步

又唔知邊忽共

羅姆尼擺到明係私怨撚反Trump
至少佢撐香港撐到好出面
佢仲要特登Twitter出Post SAVE12

相反Mcconnell條垃圾擺到明係收咗中共錢
佢老婆仲要係奶共台奸

衰D講句AOC條八婆仲好過Mcconnell

都係驚死開放得滯會失去傳統核心家庭價值
但實際上亦都唔會唔知共產主義其實係非常排斥 lgbt

特別係上世紀嘅支那係可以就咁用流氓罪去拉基佬去槍斃

Biden 上場支那算唔算統一咗世界

但俄佬本身經濟廢，又無搵錢港，又唔係世界工廠，所以影響力相對支那較低。同埋我覺得俄佬同支那嘅目的有啲唔同，俄佬係做地區霸主，但支那係想做世界共主多啲

習大大同柒婆已經贏咗

咁講真奶共唔會係民主黨嘅專利 反而係呢一啲老屎忽生意佬奶油水奶到盡 直頭食人唔lur骨咁濟

香港人好應該打佢左膠弱點大愛包容
反正而家都放鬆移民
要追擊佢收容香港人

講真美國長遠嚟講係必須要拋棄化石燃料

內戰

應該係鬥邊個左啲

留名

日子都係要過，依然寄望美國

所以咪話要咬實左膠咪咁解囉 你班友仔仲要覺得我放負

只不過係立場呢一啲嘢唔好咁上心 面對國際社會真係唔可以用連登嗰套模式辦事

贏到開巷
你俾人睇通條路，制裁都已經係最盡，登會做到啲咩呀
反而英國澳洲佬仲信得過

keep住推到去2024年

點猩猩緊係開心啦
佢等緊用第廿五修正案座正嗎
無左侵左媒分分鐘好快開始配合黑婆全力開火郁佢兩父子

共和黨 > 制裁，民主黨 > 收人，咁諗比較好

不過其他國家果套，例如日本，分分鐘比連登更連登

而家咁既情況，證明支外交部發言人是對的

無期望無失望
對班民主黨人無咩期望無賣得咁快
已經要還神
信總加速師好過繼續支那夢大國勃起反口走數
唔開放市場比班big tech同華爾街或扮開放劏到佢地一頸血辣著班友先有機夾到牙祖做嘢

The best is yet to come

唔洗佢到岀面繼續又傾又砌打下嘴炮就夠
總加速會埃到盡自動波食住上

班BLM 等比國民警衛隊清場就有份
仲想分贓

5毛同打手就多

再唔對路都好，拜登依家已經係美國權力最大既人，就算想郁佢都起碼要4/8年後

如果情況無變，證明美國不外如是

就好似支國喺金融海嘯後既發現

好撚煩屌你老母
十足十gay巴

錯。

左膠根本唔care 亞裔所有人

有啲受苦者話唔想搞到啲難民被歧視所以無追究

其實唔係

左膠好似教會咁，搞到高層利益，佢地就會spin 到係你錯，但啲信徒係盲信，任人spin, 有啲係會犧牲自己利益都無所謂。

唔上唔落個啲先會反面。

英國佬由2019年譴責到而家
最多咪放寬咗BNO 5+1
港共而加又多4年抖氣，我都想知英國仲會做啲乜嘢
澳洲最可惜係已經比大陸滲到紅晒
佢啲大城市悉尼墨爾本周街都係大陸人，同加拿大有得fight

今次牙祖宣誓用邊本聖經 睇立場張相好似厚過上次侵宣誓嗰本

兩黨共識
仲好意思講出來

認同,佢地真係唔駛講啦!

老實講句,本人見證過克林頓後期、小布殊、奧巴馬和特朗普的美國和世界

靠把口講抗共係沒用的,重要睇埋行動和做個下
所以,拜登和其民主黨是否抗共,好多人都「心裡有數」

有無人知DC啲兵走未

去到24號

早啲走算啦，反正都無野做

BNO 5+1 都叫做最多咪放寬左
佢就係知自己冇力做其他野先叫人走

知唔知 Sydney Melbourne 啲支那人知道政府同大眾反支國之後收儉左幾多

香港民主之父：特朗普「另類事實」撕裂美國

你要save 低落簿仔先，毒果同賣港銘

可唔可以改返個名？ 1月20日後已無美國存在

反叛亂法延長至24號

拉斯維加斯 博彩業 宣布 總統賭注 需要3月5日才可以最終確定

我見講嚟講去都係敖狗，最多加埋麻雀妹，同個兩個字個咩唔記得，都係得三個

但就算我唔睇社交網站，淨係睇新聞都見到唔只

係咪架
don’t give me hope

hope咩丫，等緊拜登爆血管賀錦麗上場莊家通殺咋

聖經囉，記得侵侵自己有本古董聖經，唔知係咪用返自己嗰本

有無咁快死

宜家左媒已經吹緊佢就死

早啲走 跟住俾廢登推去中東送死

美國史上有個總統做左30日就瓜左

Lin Wood:

The [DS]/MSM have now completed the crime, JB was inaugurated he took a private jet to DC. JB is now the illegitimate president of the US. The military has been monitoring the elections they know exactly what has occurred. 11.3 is the first marker, then entire operation is going to be completed in 30 days.

佢咁寫，信唔信你哋自己諗喇

我係侵粉都唔信啦而家
9upper咁款

知都唔講出黎啦

Joe biden 會做污點證人，佢先係真無間道，佢會下令mass arrest

咪撚再PO呢條撚樣

真係頹嘅，不過都需要繼續生存落去

lin wood = 郭文貴
講既野猶如流浮山刀手

收皮啦30 days，緊急狀態去到24號咋，係呃都呃4 days內啦

快撚啲告佢
sidney powell快撚啲賠13億

4年好快過

SCOOP: Trump-ally media outlet OAN quietly deleted articles about Dominion Voting Systems despite publicly doubling down on election conspiracy theories

The deletions took place about a week after Dominion filed a $1.3 billion defamation lawsuit against Sidney Powell, according to the @waybackmachine's records.

大家睇埋廿四號

唔再信呢d 了，次次都冇料到

唔單止唔好信
OANN靜靜雞delete晒之前對diminion既指控
之前吹得太大

雖然之前講既popcorn day係星期五六,不過FF下算啦,我諗唔到連總統都做埋軍權都係敗登既仲有咩可以做到

不過認真,有無人講吓個核彈制係咩事

一路都想去美國，可能真係要睇民主黨收唔收人

推

防班Antifa

民主黨

共和黨其實唔太傾向於收人，當然，收人唔係老奉要有

隨時都得啦
準備好既話今晚黑婆都可以去搞到牙祖馬上風

我知

但係民主黨亂咁收人搞灣美國

咁你等二千年啦
佢依家所謂嘅復國都係啲man fulfilled prophecy
Btw 聖經有冇寫香港幾時光復 美國幾時光復

雖然呢個世界唔係得兩個地方，但美國同香港比，前者衰極都唔會去到後者個地步

牙祖千奇無又破紀錄
黑婆頂上仲大鑊

利用民主黨美國投對家

砌幻幻

交左了

Lin Wood仲未收皮？

全部自己人

唔會夠其他人種多，如果係香港人同香港人結婚，而家都唔興多生多養

同埋，變相係要為左政治立場集中移去搖擺州至有意思，呢樣民主黨都做緊

史上最短命總統Joe Biden

請問幾時先肯接收邊境難民

真

去啲搖擺州染紅

真on9，男可入女隊仲可攞女獎學金

軍事政變咪得

見到閪女人

性別要中立

好有共識至係，好多人為搵食，去返啲易搵食嘅州，而果啲州未必係搖擺州 (呢點好正常，掉返轉，而家諗定第時入美國就去搖擺州投共和黨至唔正常)

以後仲鬼有女運動員，索性取消佢啦

冇性別動物都可以係運動員

諗起之前跑步比賽，支那領先國際

唔講咁做帶黎既政治問題

我唔信侵仲係總統果時無諗過唔用軍隊

侵自己既人格魅力+權力都使唔郁軍隊，你覺得佢地會自己兵變

要向一個舞弊總統求幫手，我不如求習近平比條生路行下啦反正都係玩鳩你既

要做嘅點解唔上星期做

其實個emergency broadcast system 同啲法警有咩用

我都想知

第九任William Henry Harrison上任31日就瓜咗，想挑戰呢個紀錄都唔容易

哇屌

K絲係咪已經放低咗，無再諗啦？😂

男人身體既思想上都可以係女人
(she/her)
玩LGBT同女權
就要預咗有呢一日

冇錯 係

法警真係純粹拉人用 驚有一堆民兵嚟

老人家身體唔好，食幻幻激得滯分分鐘心臟病發

唉 好唔甘心 但學緊去面對返

明明就已完
硬係有種感覺之後好戲先上演
應該係我ff

So in order to return a favour to Biden, #WHO adjusted the standard for diagnostic testing of #Coronavirus, filter out the weak positive, infection case numbers will plunge, and Biden will becomes a hero, everyone will blame the responsibilities on Trump.

咁賤

一齊研究下

Donald Trump Forever!

未來嘅時間我只會持續支持侵

唔識日文

所以為除了你講香港人要壯大實力嘅話都係要多生

長遠嚟講

係

Google 翻譯

就職典禮很糟糕。

這是主持人湯姆·漢克斯講話之前的帶字幕的錄製視頻。

出現了兩位像拜登一樣的演員，林肯雕像前的錄像顯然是CG。

好萊塢還應該製作更好的視頻。
許多創作者都被抓住了，現在這是一個只有新來者的工作室。

仲有四日，睇埋佢

一路都覺得香港光復之後，邊個唔生仔就要交重稅同限制條友職種

同埋高IQ一定要生，政府養，多生有獎

我知咁樣應該係極右，起個腦諗完就算不過我咁諗個背景係理性

只不過講到極右嘅話就更加要搞優生學政策 無謂因為要生養眾多製造大量不必要人口

我都係
之前傳到似層層咁，以為啲退休軍官、律師信得過
點知

反而就係呢班屎忽鬼成事不足敗事有餘

質多兩成人都仲得，爭在點規劃啫

返工為例，個個都衝哂去油尖旺中環觀塘梗係塞

長遠嚟講香港要發展成為一個強大國家就必須要吞拼埋深圳澳門珠海 我哋必須要更大嘅土地養飽香港人

Lebensraum

登爺爺一嚟都即簽17條行政命令 已放棄

之前好多人都傳17有神秘意思

Uncle joe 簽17條行政指令 又冇人講

我又未至於放棄晒，但而家就算反cup我都係平常心前兩日諗通左，與其要trump一個人負擔晒成個世界命運，倒不如自己都出一分力去改變

幫轉貼

依家等班友仆街就啱,以為投dem救佢哋
根本deep states先係話事人

由始至終我哋香港人抗爭都係由香港人自己喐手 一味依靠假希望反而係加重我哋嘅絕望感

白頭髮就係扮拜登咩

大概幾分幾秒？

冥冥中有安排
聽日是咪有人要彈劾佢

大家要祈禱 我係認真 幾失望都好 都要相信上帝 呢d 係考驗
請大家睇返花地瑪 3位小朋友

都話biden 先係無間道 佢會執行計劃

Racist

BLM佢

沼澤地有好多鱷魚群群

第17英文字母⋯Q

彈劾當做show

睇下先先

金仔

撐住啦Ching
話說呢張枱俾佢地係度開P 好有遐想

太不可思議

9.5吋真係好寸

可以放幾多個幼幼上枱玩呢？

不過真係唔係好明，侵明知登上台後，一定會推翻佢過往嘅政策，點解侵仲要係臨尾2、3日簽咁多行政命令，有咩用意
登今日一上台已經推翻咗17項

有人講呢個時間

對侵果時就講到核彈
對登登用果時可能報導成普通野

話時話Trump個彈劾係咪仲進行緊？定已經取消左

仲話拜登無間道,係就唔會全部侵做落既ban曬啦

堆國民警衛軍幾時會走
成班仲係DC既

究竟要睇戲睇到幾時 deadline係咁押後 咪撚比假希望人啦

緊急狀態去到24號，應該過幾日先走

Deadline 最遲2025

話登登上任後參議院就開始展開

估唔到連日本都有咁多愛侵力

佢地仲熱鬧過香港人討論

Texas first

使唔使上Twitter 叫班日本愛侵力唔好再ff有翻盤嘅機會

白卡佬可能又要去twitter, 不過twitter 打唔到紅字喎

都話登登會好努力工作

保持信念

要轉埋做日文
トランプが逆転する可能性はゼロだ！
咁樣

白宮後面有停車場？

佢地好多係政治冷感，因為Trump而令更多日本人關注政治唔係壞事

其實一開始就預咗佢先係最大幕後黑手

係咪搭左個棚扮白宮?

屌 最撚失望係佢
你唔agree 國會要幫trump trump ok
佢信rules 仲可以理解
連前上司farewell talk 都唔敢去去對家

變左非公開

有人話係要重新裝修先入去所以搭喎
驚侵竊聽佢

Trump應該唔駛咁做

可摸耳唔好咁快穿煲住

絲～～～～～～～～～～～～握手好彩你都係度

花生如常要食

Bookmark先 如果拜登真係抗共既話可以鞭屍
利申呀下我無支持過邊個

特別係Mcconnell條撚樣仲要恩將仇報
Trump真係唔應該請佢老婆做交通部長

咁你咁你咪bookmark囉
可以嘅話我寧願之後俾人binc，俾人恥笑下有咩所謂，最緊要打柒支共

咁就講少幾句廢話啦

有幸成為dislike一員

幫轉貼

At least 13 people have been killed and 30 others injured in a twin suicide bombing at a crowded commercial area in Iraq's capital, Baghdad, officials say.

cheers

好撚似

日本差唔多成國都愛侵力
仲搞到菅義偉要收返祝賀詞
就連發現選舉數據唔正常都係架仔發現先
不過連登班廢登力唔肯面對咋嘛

我係黎準備睇左膠暴走時代

日本人根本係極右加鎖國主義
不知幾想政府強硬唔好跪

李柱銘：雖然不少人認為特朗普許多言行都是不合常理及邏輯，可是，他卻仍擁有多達人口三成以上、以沒有大學學歷的白人男性為主的死硬擁躉所盲目支持。

日本人一定係極右唔識英文既垃圾redneck

我都dis左
岩岩有人講先知受歡迎到非公開左

日本政府係右翼掌權
文壇直頭係極右
無可能同左膠傾得埋
連登班傻閪又唔敢講場場撐侵遊行都一定見到日本旗
根本班垃圾就唔敢話架仔 淨係識笑自己人
所以憎左膠唔係無原因

人地謙虛 低調

種種跡象都好古怪

日本人最喜歡japan first
難得見到有人America first

人地機上開幼幼party

係 同埋佢地自己都支持自己國家
全球化搞到咁多工廠要搬出去
佢地點會鐘意

根本鎖國多年唔係人口老化問題佢地都唔會打算開比移民
而家就算開左都係只想你做低級工種

所以對比日韓台 甚至中東人
香港愛侵力真係好撚濕濕碎

如果我係中東戰區長大
我應該會當trump係神
終於有好日子過

而家

唔好再FF咁多啦
登爺係最新美國總統已成定局啦

FF既黎黎去去都個幾條友

「以沒有大學學歷的白人男性為主的死硬擁躉所盲目支持」

咁我係咩？

侵唔鐘意佢咪唔安排比佢囉,敗登誓都宣完,隻賀雞個樣又幾咁興奮,依家點都合法架啦

上面有人仲信Q post既野

由佢地信囉屌
理咁多做乜撚野

依家dem有跡象轉硬
與其係度FF侵可以復位/屌鳩拜登
不如多d留意布林肯 NSC 國防 甚至yellen 果邊到底有咩動作 認真分析討論
如果dem真係對華硬 依家最alert既係班五毛 唔好俾搞到連登變左盲目愛侵反登

對華硬就去奶個唔民主出嚟嘅政權

如果你覺得口交都叫強硬既又真係幾硬既

影帝嚟 2021年奧斯卡獎應該要比佢

9up就當硬

一日有人口販賣嘅利益鏈
一日都唔會對中國強硬
肯撚定

司馬登擊敗侵爽

接受現實啦

隨住CHO修改確診門檻，拜登好快會被吹做「抗疫英雄」，美國疫情好快「清零」，侵侵永遠做千古罪人

做左再算

呢句唔係話佢一定唔會做，但無成績又點樣翻案呢

好似咁

登登識同武肺講數，好快清零

啲陰謀論channel係咪已經摺曬啦

見鬼佬tg有部分人開始覺得自己被呃

唯一可能, 拜登上左台貪得無厭向習仔勒索收片加碼, 中共冇錢比反枱

不過侵自己都呃緊人,又話將近成功又叫人翻屋企仲以為勝券在握咁,人人都咁老定以為侵自己搞得掂

唔知點收科
如果真係發現自己吹大左宜家冇後路
撐佢嘅會唔會因爲對q嘅信仰崩塌而遷怒於佢揾佢報仇

撚左我半年啊屌

老實講如果真係有black opt 又點會俾人可以流到口風出黎
lin wood個d人講野根本唔洗信， 你班教徒唔係po下聖經就係ff上帝 將會點樣打救地球，呢d人只係得份信仰就出黎講大道理講咩 光明一定戰勝黑暗邪不能勝正呢啲廢話

比假希望果班人真係正仆街黎

由佢呢幾日有冇奇跡
冇嘅話2月開始要執生

真係唔明點解有班人會信lin wood個d 9up
自從佢叫人要儲糧準備好要打仗個下就知佢暴走咗露晒底原來係鳩噏佬
之前出大選新聞總匯post果個樓豬仲話我係度詆毁lin wood 話lin wood 係律師唔會亂講野我好心分析俾佢聽邊啲係lin wood爆料邊啲係lin wood自己ff 佢又唔識學，而家個樓豬唔夠膽開post 啦縮埋返入佢個Mewe group 係度同班信眾係度打飛機話玩偵探遊戲喎，係呀話緊係呀和豚食花生既谷豬Crystal，到今日佢都仲係個group同班信眾係度打飛機笑撚死，尋晚已經比人串到一棟都冇架啦 好心醒啦好嗎 再咁瞓落好害死人架ja

利申: 理性侵粉

其實佢係咪DEM既地下黨黎

袁公自己都認左衰話自己幻想太多低估對手，但呢班信眾仲係唔醒仲繼續等緊而家deadline又推遲左，又話幾時幾時會有大事發生叫人 唔爭在等埋，唔爭在都唔爭在左不下10次啦…

侵大總統唔認輸吖嘛呢D咪自然幾離譜都有市場
不過老實佢認輸應該俾佢D FANS屌到反皮
今日都已經好似話唔知Proud Boys定咩屌侵背叛喇

認輸=承認選擇冇舞弊
所以根本冇可能認輸

人地諗住撐你你就叫人go home

突然好多五毛

你想佢叫班友佔領賓夕法尼亞大道？

總有人笑人幻想TRUMP反勝而自我感覺良好
幻想DEM對華會強硬咁咪要笑到變痴線

會有好多真心黃轉港豬
真心睇唔出新任美國政府會有幾幫香港人

沼澤地玩遊戲 唔畀外人(Donald trump)玩

大重啟 the great reset

有份去國會山莊踩場嘅都唔會特赦
我係佢哋嘅話就應該拿拿聲執包袱著草嚟香港

都唔係無機會真做既
不過要靠偉大既支那總加速司幫下手姐
等佢走班big tech 同華爾街數什至大灣區假開放劏到佢地一頸血
到時就算牙祖陽痿都要硬起來

港台而家播緊個套墨西哥反侵特輯

令我在意嘅係唔只侵，佢底下嘅人退落來果時嘅態度都泰然到好唔合理
明知deep state 會清算

兩條粉皮

香港國父同泛民參謀黎，畀少少面好嗎

bookmarked

當下世界好虛幻

連燈右膠全面上位
發動暴友愛徒力又打又殺

邊間教會

做人最緊要有骨氣，愛侵力屌拜登班人屌到殺你全家咁，遲吓就算人哋想幫香港，記住出嚟話唔領你情唔會受你恩惠，如果唔係我會好睇你地唔起

睇下點，搵埋啲擁抱熊貓派做安全顧問，幫？唔撤銷制裁謝天謝地啦

香港人支持嘅係侵唔係共和黨
共和黨有幾多人出賣侵大家有眼睇
更正確講法係侵去邊香港人跟去邊

呢兩條柒碌過主啦

冇期望係啱，總之要有腰骨，千祈唔好把口屌唔停，個心就繼續渴望人哋打救，好cheap

One Hour After Biden is Sworn In, Arizona Senate President Releases Evidence of Voter Fraud

屌有咩問題，唔屌得？trump日日俾左膠屌大豆trump架啦
，都但係人地都冇為啲豆對支那手軟啊！china joe以往言行的確親共就唔可以屌，幾時變成反china joe就係反民主？

多謝登登開放一齊搶飯碗

左膠：睇唔到

左膠鐘意政治正確既演員多過真係做實事既人

只要你識得講平等，包容，團結。乜柒都唔洗做，就可以係美國呃飯食

Tom cotton 收皮啦

其實你想美國點幫香港，眼見最有攻擊力都係制裁個人，礙於美資係香港所以無得制裁企業，否則會傷害自身利益。現實政治香港係中共地方，最有權行動既只有聯合聲明既英國。
成日諗住靠人不如做好自己先，修心養性等下次中共再出現危機啦。

痴撚線 笑到顛左

口交部連登仔推 action post先 呀, please.

其實最有效梗係打柒華為呢啲企業，不過唔好旨意支那燈會咁做

依個k絲幾有趣，拍得住P絲

咁做嘅用意何在？有時真係唔明點解咁鍾意binc

依家侵侵仲有無official既social media可以睇佢up吓乜?

幫轉貼

Update: 巴格達自殺式炸彈襲擊過百死傷

【Now新聞台】伊拉克首都巴格達發生連環自殺式炸彈襲擊，造成至少28人死亡，幾十人受傷，暫時未有組織承認責任。

網上流傳片段拍攝到其中一個炸彈爆炸一刻，現場發出巨響，冒出火光和濃煙，民眾慌忙走避。

其實人地尋晚先宣誓完咁快就話人唔抗共已經好有問題啦

群魔亂舞

其實美國事唔到我地理
邊個打死中共就撐邊個
不過完全扼殺民意既人當總統真令美國感到羞恥

我覺得佢哋唔係廢登力喎，似藍絲多啲喎，睇人仆街最開心，生存就係為咗捉人錯處

如果條老嘢第一年入政界的確對佢唔公道，好心啦，佢從政47年，佢做咗幾多親共嘢啊，重要用番死黑馬啲舊人，根本就係奧黑馬二世，你不如話奧巴馬反共

登完基 再講

計算好

不如咁講 如果抗共真係兩黨共識 愛侵力咪可以透過唔同平台拉攏在野黨支持者 咪可以比到壓力比在野黨要求執政黨加辣以爭取支持度
唔係咩叫民主社會 人民監察政府？

唔好講咩幫唔幫香港啦 唔通香港愛侵力屌柒拜登政府 拜登政府就唔會抗共咩 係Twitter 啲演算法 你屌拜登都唔係咁易上熱門啦

biden條老嘢連暗殺拉登都反對，驚得罪人啊，支那佬講嘢大聲少少分分鐘嚇到佢當場賴尿

咁就真係要睇下點 共和黨以前一樣奶共

劉嘅意思係一上任初期會保留住前朝對華強硬政策，如關稅、香港問題同制裁等。唔會加碼，但亦唔會減住。但當攪掂國內問題，坐暖咗加雜帝吹雞，就會慢慢減，因為廢登根本硬唔起，佢未必壞人，但一定係廢人

唔好唔記肥仔奧，好掛住佢兩個

星期一～四光明頂

Antifa 手足幾時做野，我地國際戰線等得好辛苦

信幼登抗共,我寧願信支那有言論自由 反正一樣咁撚假

不如咁睇，大家都係估嘅啫，廢登由09-17年做咗8年副總統，任內喺點大家有目共睹。不過可能你會話佢嗰時係副總統話唔到事。不過大部份人都覺得登係馬嘅延續，布林肯已經講明邊傾邊砌，依招美國用咗好多年，結果係點呢？同埋登同big tech/Wall Street嘅關係千絲萬縷，兩者喺大陸嘅生意，包科技制造同金融賺到笑，敢問登何來敢硬呢？都唔講佢個西仔獵人...

食幼幼唔係壞人 ?

所謂既硬究竟係咪真係對美國咁有著數
其實有冇諗過呢個問題

佢敢唔聽話
人地即刻公開佢個仔D野
無仔送終

一定會有損傷㗎，有時甚至七傷拳，但又咁講，貿戰開打至今，其實美國國內經濟唔見好大影響，真係重創嘅其實係武肺。同埋支那已經唔係競爭對手了，直頭係頭號敵人，俄佬根本唔係支那嗰皮，稻草人嚟，佢真係想超美，行中國模式，世界共主。

而家咪一樣
冇改變

永遠的大元師

牙joe做戲都做全套啦

其實只係trump無招到求其整份野嚇人記得依個人係枕頭公司老細黎?話啲機密野比個賣枕頭既仲要泄露埋出黎點諗都無可能

美國一日 唔獨立調查選舉有冇舞弊
就好似香港 唔查 警暴問題 令到 社會撕裂
咁搞落去 遲早 世界霸主都冇得做

不出一年 歐洲(包括俄羅斯)已經唔放佢在眼內 甚至心底嘲笑佢

飯民國際大台

販民

想問下trump最後簽左啲咩policy？

見twitter上面有人share，唔係好信呢啲都可以係policy

忍唔住上twitter問佢你自己任內都搞唔掂舞弊點會覺得4年後有機會

左翼：FC左冇舞弊又冇警暴啦，點解唔向前看？

你以為美國學得港共咁一句話查就查，每個州嘅投票安排都唔同，人手都唔係聯邦政府負責，好多嘢都係州政府話事

撇開敗登是咪美奸問題
更大問題係佢同賀錦麗兩條友明顯能力不足
就算佢地想對抗中共多唔識點玩
兩條友只係靠PR msm 放台前嘅傀儡
其實換任何一件廢物上去效果都一樣

鬧班美豬選阿Joe出嚟抵撚死 睇到我

難唔難查果啲唔講啦，依家講黎已經無意義，我只係想問自己揸莊都搞唔掂到敵人揸莊4年仲有咩本事贏翻人姐

好撚柒

會唔會係白宮最多dislike嘅一條片

又FF

個名好聽啲 事實上即係唔洗砌

食幼幼 = 對小朋友嘅愛

永遠支持

真, 只要犧牲一部份人, 就全世界有平貨.

侵侵將個正常嘅世界暫停咗4年

US is falling

人性話比我地知，班難民上左岸就會要求封關
就好似去到美國既中國人特別愛國咁

我覺得Trump 反而係因為咁嘅性格, 先可以吸引到人注意. Be humble? 好似Ron Paul 咁初選已經俾人偷咗, 出唔到線

牙祖最多我諗都係夾佢用埋高通
想玩自家u應該唔會放

成大半個美國都知係選舉舞弊呃返黎嘅位
咁都係民主過過香港嘅 有得一人一票選總統

唔計造假都有幾千萬票
仲唔係美豬？

目前來睇係硬有著數
唔係侵政府夾到支那窒息咁滯
佢都唔會很開放多小小比堆金融企業同互聯網公司

真係靜到一個點

死人都可以投

登登獨享

除左Gab仲有無侵既官方 social media?

Twitter再bam就真係無人會再用架啦
宜家pornhun死左 twitter接佢個位就岩

國際跣屌柒所羅門

睇內閣人選同簽嘅 executive order

biden 應該都係 估名鈞譽 嘅友仔

或者純粹係anyone but Trump

痴撚線呢個友仔仲要話自己係左派定係戇鳩

我都好想知

呢班所謂國際線根本呃錢呃飯食
國際線我信Gphone同羅冠聰

【突發！】 噚日美國咁大件事冇人講？重光新一輪國際攻勢上線啦！

根本standwithhongkong 係呃錢，Washington 根本全部都係軍人，防止緊antifa 搞事，邊度會有美國人去睇就職典禮，何來有standwithkongkong 講話有大量人流喺Washington? 啲人無事都唔出街啦

民兵去唒邊？

返曬屋企啦 佢哋早就已經吹曬雞叫啲民兵唔好去華盛頓

咁唔通就咁當攬炒巴係死㗎

ok,我訓多四年在問，thx you

就係要佢地夠廢
唔廢點操縱佢地

仲有窮撚出身嘅政客就更加容易操控

你問少兩句好啲 而家就連proud boys都唔對特朗普有所期望直接喺Telegram 屌鳩佢

Another slap in the face of his constituents. If he pardons degenerate rappers but leaves his supporters in jail, then Trump will go down as a total failure. A Zionist shill with a nationalist disguise on.

@ProudBoysUncensored

有人討論登登個白宮背景似係小岩城果個假白宮

侵同奧巴鹿白宮

登登果個

同克林頓時期同一花紋
小岩城果個就係呢個花

第二間房？

應該唔係，登登簽果個背景可以泊到車係後面
真果個應該唔得
假果個就

另外成日換背景既登登

Bidenliedamericadied

阿首

拜登合埋雙眼係咁簽簽簽咋嘛
全部野都有人幫佢準備好

.....

可以唔上朝

其實當日吹到咁大啲人山長水遠去到無料到
見到彭斯做咗二五仔，侵無拉人封艇

侵同共和黨又無辦法唔同暴力割蓆
仲要比對家煲到大一大話佢煽動叛亂
真係失策嘅，死咗嗰幾個唔抵

好似個個入去都可以裝修, 牆紙唔同唔係問題. 唔好ff 冇宣誓唔喺白宮呢類嘢, Trump 都係離開咗白宮

姿勢多於實際

班軍人

有人話佢唔似侵佢地
簽完行政命令都會show比人睇簽完名

話支筆無字無墨水

討論下姐
呢個位邊度泊到車

究竟要守到幾時
已經完成宣誓儀式

點解牙祖樣樣野都要造假

假白宮

Obamagate 有關文件

咁岩準備落筆姐

好似係24號

咁又好唔令人懷疑既，你裝修咪開門見山同人講裝修，又唔係唔見得光，直接坐係第二間房咪得。小岩城同白宮隔幾個州wor，特登飛過去搞壇咁既嘢

撒旦教義

啲嘢互相關連既，話唔定呢啲事會影響德州公投獨立呢；勿以善小而不為啊

換人又唔係換登登提名既人

oval office係頂層？係既話又真係泊唔到車

不過登登一定驚侵係白宮做左乜，或者單純裝修吓去第二度先唔出奇姐

West Wing

From Wiki

我地兒登係入面訓到死豬咁

咁其實架車入草地咪得

係囉 應該唔係問題

因為又講到成個儀式都係錄播

造王有功

點解會咁快拆穿咗架....登登仲未夠時間做夠野
Hollywood d 戲可摸耳唔好學cctvb 咁求奇

白紙

其實依批兵係咪負責製造肅殺氣氛
目的唔畀人靠近白宮外圍一帶
點解唔畀人民靠近 一定有不可告人秘密

咁遠影埋去唔清楚姐

有咩不可告人，驚 BLM過黎揾拜登囉

軍人唔守住....登登咪入到去lor，this is the real battle to awake the global，希望所有人睇清楚所有謊言之時，啲軍人就打完呢場仗 ， 所以大家要加油，拆穿所有謊言同身邊人講，咁班軍人就唔洗受苦

大家加油

This is global awakening

我見個日本人仲整埋對比片
唔知東京電視台係轉播定點
佢播既cnbc 一樣
然後明明寫live 生成字幕
比同人同步/比人快而且文字準確

Global awakening
保持正念

好仆街
用完即棄咁

參議院彈劾案會唔會通過？
Mcconnell條撚樣仆街一定會投贊成

共和黨參議員會唔會投通過

每次對人類有少少希望最後都係失望

係咪兵役一定要做，比我就走啦

哩樣真繼續支持

都卸任啦,都唔知彈嚟做乜

自己立例然後自己都做唔到

好warm

some animal are more equal than others

到底登爺個邊有咩係真嘅？

低成本公關show! 叻仔！

老老柒柒
人類滅亡=世界和平

左膠

Yes very kind! Are you willing to do the same for the poor and hungry in District 11?

竟然咁撚 on9

新相？

正解
樓上仲係天真港豬思維

連佢簽左嘅executive orders都唔知係咪真嘅

佢地只識雞蛋裡挑骨頭
挑既骨頭佢自己都唔會做
企係道德高地話人

又要打仗啦

唔明

敘利亞拖左咁多年, 已經玩冇晒意義
不過要養軍火商冇計啦

50州啲軍隊撤退咗未?

［放生全球獨裁政權］登登上台 國務院網站取消六大議題：5G安全，中國威脅，非法移民，伊朗，尼加拉瓜民主，委內瑞拉民主

侵侵唔打
高級軍佬軍火商賺少好多

所以咁憎佢

前線軍人應該唔憎佢

隨住世衛標準提高
登登好快清零

係
因為唔使無謂犧牲

Joe Biden: WEAR A MASK
Also Joe Biden: What?

trump係林肯聖經+自己細個嗰本
牙祖就用番自己家族由18xx年流傳落黎嗰本

一齊冚球鏟

咁仆街當人condom
獨立有理

左膠又睇唔到

請連登左膠講兩句
唔好話香港人撐Trump唔值得有民主

左膠只會睇到人民幣太香
左膠到時會話中國唔係威脅同病毒係美國發明

亦某程度反應士兵唔會有其他政治目的，真．散水

佢地睇到中國想比人睇到果面
好似小粉紅咁
國家有錢好強大

之前有一個美國左膠仲精彩
話抖陰係世界第一，仲話美國比唔上中國科技

應該隔一段時間先登上去姐,好似有人回話要等一個月

下面先好笑
Breaking, National Guard troops deployed in an emergency spend lots of time bivouacking--in this case in a protected structure, safe and in reasonable weather. They train for this, how are they going to endure Iraq if they can't sleep in a parking garage.

士兵服從性高 不過自己都識諗啦

咁又唔好咁緊張，有d聖經有拉鍊既，我自己fact check 返似係呢本，睇正面個書脊位有字既，如果係clutch唔會有字係呢個位，至於點解要兩本疊埋而唔係一本過就唔清楚啦（定係下面果本唔係聖經，係憲法？

佢鐘意兩本就兩本

佢做得呢D 事仲會怕發假誓?

其實聖經有拉鍊都唔係話少見，我之前上耶撚堂問人借本聖經都有拉鍊

不過有兩本唔知咩事，會唔會係公家+私伙野一齊用，或者新舊約果啲問題？

補返source

開定先 呢邊爆左先好轉埸

（後侵侵時代）美國政治新聞討論區2

好似話仲行動緊

正pk

Sidney powell既報告沒delete到
唔好亂咁proganda

不過諗深一層其實美國喺庫爾德戰略上面必須要維持返過往嘅承諾 無謂畀共產黨笑鳩我哋成日搵美國支持會變成下一批庫爾德人

dirty kike

似乎佢一定好有潛質成為下一個Bart Baker

咁依家佢又要氹掂投票畀佢踢走侵侵嘅死左膠 只可以硬食特朗普遺留落嚟嘅蘇州屎

咁人哋美國當兵都係為咗疊 gi Bill 錢咋嘛
講真你真係要打仗殺人嘅話不如做僱傭兵好過啦

嘩屌

侵都係兩本，冇問題架

但個景後面無車喎

可唔可以講下有冇咩重要野條片好長

重可以順便將俄羅斯setup做頭號敵人⋯⋯

倒米戰線就係

但其實俄羅斯嘅所作所為同支那冇乜分別
特別係用烏克蘭衝突去威脅歐洲國家

咁呢個傻仔明知自己係左派係都要撩交打

沒錯

其實點解有人會天真到覺得冇著數政客會做野,侵對中国硬都係因為美國利益咋, 根本DEM 同中国FD 就最有利究竟有咩原因去對中国強硬

不過呢左膠就好單純,加入左巴黎協定就當保已環, 出黎講句HOW DARE YOU 就係為綠色地球而戰,可以繼續大魚大肉坐飛機周圍去, 咁係左膠眼中拜登係真係會強硬嘅又

世柒話唔會軟
真心天真

出左聲當硬左架啦, 我都30CM 硬過鋼條啦

30cm are you serious

左膠呢個時候又會話可能人地做野無能所以炒
乜唔係BLM架咩

應該係塊面闊30cm

路透：中國爆發新型豬瘟 山寨疫苗引發突變

意味世界進入黑暗
放鬆心情欣賞

放生中共,最大威脅唔理,然後又推兵去中東死

最恐怖係, 班左膠仲要幫佢辯護, 話炒得啱

So, 黑人依家又唔係黑人了?

一句You ain’t black乜都搞掂啦

仲話佢唔撐敗登 抵炒 成班好似邪教咁

互相批鬥

笑撚死 袁國勇開記者會期間 多位居民拎喼逃離疫廈

#9 回覆

個堆十居其九全部長居外國 / 外國護照除時走得個種
再唔係就under 販民體系既人黎

一個二個好似偵探

當時有睇人live係 fencing 外周圍行，都係陰天行行下有啲位好光

等睇佢同diminion打官司
newsmax當日即時話自已既報導無證據支持

話就12點其實咁大區域都太陽未必係頭頂

不過個影咁長睇落真係唔似+/- 10幾分鐘既事

而家冬天，而且DC位置係高緯度，中午個陽光比較斜係合理既

結果都係基民盟天下
今年尾選舉仲要預大勝拎40%票
民調第二高的綠黨只係拎18%

唯有等2024 Trump / Pompeo再選

今次landslide處都俾人出術出到咁
4年後啲難民票已經夠民主黨玩

可能學中共咁weather machine 打散啲雲見太陽呢
大家咁friend 過兩招俾佢又點話

比印機侮辱多次

聽日23號了 仲ff緊奇蹟

就算選到 都係做諸葛亮
做諸葛亮好辛苦 周邊都係垃圾或者左癌或者間諜

如果Pompeo咁堅決參選
佢應該好有信心印表機問題已經解決

唔好等奇蹟
堅持原則
唔好諗咁多
奇蹟往往係出奇不意地出現

Ted Cruz 加佢

有乜可能解決到,除非佢打唔過就加入啦

出面有條友開個幼登洗白PO 係咪支持完有幼幼食

郭文貴話有人入八寶山
唔知真唔真

4年 唉 4年之後都唔知乜事

有咩implications?

已經到左所謂既popcorn day下午

據聞冷戰時期都有一堆美國人做內應，都係照做瓜蘇聯

好掛住侵侵

好後悔trump上台頭3年一直喺度笑佢
而家睇唔到佢twitter同speech好無癮

屌一個黑人, 支持一個白人, 佢自己又係白人

但佢地又唔係白人至上主義者喎, 左膠個價值觀真係充滿彈性

大家咁夜

二五收皮啦
仲要去埋個偷返嚟嘅儀式
點都唔會接受佢

佢要小心啲back home後俾人打

Trump 班人搞咁大壇嘢
表面睇係無功而還，功敗垂成
但其實呢個階段佢哋個目的
係咪只係根據成個藍圖部署，只係收集各路重要關鍵人物
嘅黑材料同犯罪證據，同揑著佢哋嘅要害死穴
然後威脅命令呢班人，喺枱面上主力做污糟／危險嘅
反 deep state／江派 及其同盟行動？
如果係咁
咁同習派而家喺香港做嘅嘢有咩大分別 ？
無論係套路，手段，佈／設局，與及其精明細緻嘅細節
甚至手法氣味
基本上都係如出一轍

可能就係咁 遲下爆出佢啲醜聞就正

依家無咗啊侵嘅消息
好掛住

唔會有

剛剛發現了，如果係真嘅話，好感動，喊咗出嚟

1984 雙重思想

但當時美國團結好多

90年代開放的新移民改變左佢地國家太多

做多左啦 低能仔 你以為你d反諷好幽默？你以為講江習呢d好大紀元？ 咁不如講下邊份偉論比你知唔道中國發生乜野？

尋晚有人翻牆：

長安城傳出皇帝駕崩的消息

傳多幾次可能就成真

兩黨共識

請連登左膠登粉入黎講下兩句解釋下
唔好話香港人撐Trump會得罪拜登而唔值得民主

無錯, 共識個共係解共產黨

真，想揾啲佢既22 social media睇佢講野

老年縮水

左膠：biden未上任就屌佢，公平咩？
biden允許中國投資者投資美國電網
左鳩：美國總統梗係以美國利益優先架啦

左膠又贏，兩黨共識

We'll do something, but not just yet

係咪姐係一啲野都未做

點解有人會覺得trump同pom可以出返黎選
Trump就100%無可能 佢留到條命都已經係萬幸

Pom就算比佢出黎選 我唔覺得佢有機會
今年玩得投票機 4年後一樣得

我覺得係有古怪, 講咗幾次會返嚟, 但係點返

左膠如果唔再一次舞弊, 下次唔會贏

因為4年足夠令左膠醒左, 佢地個政策係失敗

阿侵佢就係真係出黎會選, 然後又真係會贏, 4年後都贏, 所以今日民主黨先要搞死佢

肥仔奧佢個人係OK, 能力都OK, 但一切睇侵, 侵無得選, 侵票總會搵個承繼者的, 肥仔奧做都係好事

Pompeo 係勁, 但係未必吸引到咁多人支持, 加上初選都可以做假

四年後重勁選票機器

幫𨍭貼

Biden orders assessment of U.S. domestic terrorism risk

U.S. President Joe Biden has tasked his administration with completing a full assessment of the risk of domestic terrorism in the wake of the attack on the U.S. Capitol by supporters of former President Donald Trump, the White House said on Friday. Colette Luke has more.

其實真係要整一個整合post紀錄吓Biden上台啲政策，俾班左膠睇吓自己幾on9
一星期都冇，已經又電網又國務員改政策又盛

左膠如果唔再一次舞弊, 下次唔會贏？

你係咪搞錯左啲嘢，有得參舉舞弊既唔係左膠，係賣國求奶既人，賣開國仲點會停

你有冇見過香港個阿叻會反省？

當remind自己友都好

可能佢自己都未決定好

睇翻 Federal Register, published係 signed 之後幾日，唔洗再FF敗登做緊戲

咁佢地係唔會, 但問題係得唔得?

令次共和黨太順攤, 無諗到民主黨可以咁賤格, 所以比佢地玩鳩起

下次唔係會咁老實了, 帶哂槍去監票都似

所以舞弊一定再做, 只在乎做唔做到

講真, 我真係無諗過自己會咁憤怒. 輸得公平我接受, 輸成咁我好難

宜家係監票都唔俾, 先例都有埋
舞弊就以前都有, 宜家只係太明顯咁解

美官員：約150至200名到華盛頓的國民警衛軍確診
2021-01-23 HKT 06:38

要利申先：唔係一個教徒.....

我之前講侵侵想重複番聖經嘅故事，耶穌死後第三日複活，咁侵侵照劇本step down 第三日都要出嚟現一現身，所以一切都係照plan 進行中

共和黨順攤
佢地好多都係狼背為奸咋

依4年拜登一定改選舉制度
我唔明點解你重會覺得4年後會有機會

係, 真係太卑鄙, 我從來無咁憎過民主黨

唔比監票, 你鄉下地方, 民主黨連一票都無, 大家都唔比監囉

聽日就係第3日, 係星期六, 唔好FF 啦

同埋幾時有重複番聖經嘅故事?

有呀

拜登一定改選舉人票制度
希婆最想

一個加州得天下

拜登聲稱無法改變接下來幾個月武漢肺炎的傳播軌跡

侵個大仔嘅tg channel

依家Texas Florida 嘅州長都來勢洶洶，因為企得夠硬民望好高
Pompeo 呢4 年又無乜鏡頭
未必一定到佢

拜登撤銷特朗普的行政命令 容許中共進入美國電網

其他州份會反檯，咁係「多數人嘅暴政」

憑 trump 必反

譚德塞真係好彩
睇黎為左證明係 trump 要負責，美國多數唔會搞佢

唔緊要啦，Linwood 話要準備定十日糧食，咁咪等到31號lor，等多幾日又唔洗死，你嘅日子又咪咁過，放負都無用

但係已經有報告出左
只係法庭押後 開庭

其實應該要跳出兩黨嚟睇，就算唔講deep state，你眼見共和黨咁多二五仔就知根本兩嚿屎嚟，選完之後共和黨有冇撐過侵去打官司都成問題。所以我比較接美國係開始緊階級鬥爭多啲，兩黨鬥爭已經係行禮如儀，做戲啫。

真正既兩黨共識

特朗普卸任後首回應記者 「我們會做些事，但不是現在」

無兵權，忠誠有武力既民意都對佢有啲失望，仲有咩本錢？好好做翻富豪算啦

其實過左今次之後
美國已經唔可能返返去以前咁

美國依家需要既係推倒曬所有野
之後再重新建立一套新既憲法/制度

今次既選舉睇得出美國其實唔係好過中共好多
佢地只係包裝得好睇

不過樂觀D咁睇
我會相信當初TRUMP就係為左推倒而黎
今次連任唔到我覺得反而會係一個對美國人既啟示黎
拜登依4年(起碼先睇左依4年先)佢都未必會好過
不過當然前提係美國班傻鳩識得醒

分分鐘佢唔死仲做多4年添

拜登一定捱唔到4年
COME ON 係人都睇得出拜登個死老野只係煙幕

我覺得真正要做總統既係賀雞

你話我陰謀論乜都好啦

我覺得拜登依家做緊既就係要將D政策變返去黑馬果個時代
(我唔理佢依家有冇簽過任何ORDER, 最少MSM報出黎都似係想行返黑馬果時咁)
即係要變返好似4年前希拉里出黎選果時咁
不過只係最後總統由希拉里變左做賀雞咁解

真係睇美國人會唔會醒覺
明明香港人已經暴政下完美示範左一次

部份人覺得香港只係俾Trump同龐大帥拎黎做議題，唔關佢地本土事

Trump係令好多外國人都留意美國政治，但可唔可以令美國人普遍都留意世界政治，我暫時未俾到判斷

呢啲同陰謀論有乜關, 事實就係, 一班腐敗嘅政客繼續貪污

我唔覺得只係議題，反而覺得係幫自己國家但誤中副車幫到香港人，佢強調America first，如果香港under中共一國一制對美國人黎營商係好惡劣。

有人扮侵粉

擺明想影衰侵粉形象
跟住比連登左膠勝利球迷大做文章

Steven Crowder有成個月冇出過片

lockdown
限聚令Go Go Go

無視

部份人係指部份美國人，雖則你講個思路，我係同意

係youtube無
佢地幾個右派既搞左個新網上電視
個邊唔知有冇update

嘩，有人估中左，侵侵根本就唔target要即刻接住做總統，佢想大家明白regroup is necessary

咁樣諗法，係咪MP 由此至終都係同侵侵夾埋做戲，不過佢做醜人，俾全世界話佢，其實你再睇下佢一家人啲相，真係覺得唔似係真壞人黎，第二夫人一直都笑住咁喊緊

陰謀論MODE
我會覺得20果日原定的確係有D行動會做
我果日睇住直播
睇到有話國會大樓被報有炸彈要疏散
果時我諗果幾日DC都已經封曬城
到底果個所謂既炸彈係點黎架呢

美國公司沒了
就是新的政府了

個人覺得阿侵唔選的話, 佢就係kingmaker, 佢撐邊個, 邊個就贏

所以到最後可能係今日企最硬果D. 佢同拜登最唔同唔係能力, 而係有找數. 幫過佢, 佢一定幫返對方.

相反, 1月6落井下石果D, 我覺得政治前途已經完左. 唔係因為阿侵, 而係因為選民. 阿侵呢個人可以死可以消失, 但佢D選民同佢地個處境係唔會.

✊🏻

生命滿希望

認同你嘅講法
侵依家絕對有點石成金嘅方法
咁會唔會有機會共和黨唔會俾Pompeo出選
因為佢哋唔會想要第二個侵
但以第三黨身份出戰又唔係咁易
之後可能變氣勢最勁個陣嘅宋楚瑜

雖然有排先2024
純FF自己圍內傾

肥仔奧佢其實係共和黨的皇牌中的皇牌

因為民主黨其實都無屌過佢, 對好多民主黨人黎講, 佢算係唯一食得落口的, 所以變成佢有一個團結左右的能力

所以肥仔奧其實好大機, 問題係阿侵果個愛國黨會唔會成事

如果佢開個黨, 佢未必過到半數, 但無意外一定係多票過共和

好多人誤解佢地係支持阿侵, 其實係佢地唔支持共和黨. 平民選民個積怨其實好深, 一直只係更憎民主黨所以先咁

如果比佢有第3選擇, 佢地一定會

個道理就好似香港未有本土派興起時, 大家迫住投泛民一樣, 成日講唔可以內鬥, 唔係會輸比建制派, 係泛民捱左咁多年原因

但泛民就係溫和建制, 你唔同佢地切割就無辦法令自己把聲音比人聽到

愛國黨同共和黨個關係其實係好似, 共和黨班元老係離撚哂地, 唔係班平民選民思維

Jimmy kimmel 仲日日吹奏緊拜登

打個招呼,大家好

真·攬炒

但只能睇落去
依家日日咁多fake news
唔知左膠知真相會點崩潰

回歸了

一係fail states 一係great awakening
睇美國人做化

Pompeo作為政治家完全超班 要乜有乜 而且份人檢點

巴打晚安

敗登條柒頭日日派花生

但佢侵侵味太重,要睇下呢4年..共和黨倒侵班死老鬼仲有冇命先得.

好似戲入面大反派

除非Pompeo脫離侵味
否則2024 DEM+GOP又玩Anyone But Pompeo

拜登凍結侵侵降低胰島素價格行政命令

已經第三日

Everybody but 侵

其實真係cls, insulin 呢啲嘢根本完全唔值錢，真心唔值錢

已經第三日
拜登政績已經係連登熱門

日日都開turbo
仲勤力過離任前既侵

侵侵係負負得正
拜登係正正得負

大家唔好諗依啲野做假

如果係事實，希望侵侵贏到之後，還pence 一個清白，佢真係比其他侵侵身邊嘅人付出更多，VP 位佢係值得嘅

好歹畀人叫做黑暗之子

拜登係又簽 唔係又簽

柒婆路線
火水救火
和平大愛發大財

所以20號之前一早就話expect 登登會好努力工作lor，依架get 到未

老老實實 就算佢地想清算we the people
咁樣樹敵法 建制派好快會內訌

所以我兩睇
由得敗登條傻鳩繼續奶野,大家先會記得侵侵對美國人做左好多好事,
呢樣就係侵侵留俾Pompeo既最大財產,另一樣就係我之前講,如果黨內倒侵勢力太大,佢未必可以過到初選或者提名,而家佢都係被動
但以目前敗登條柒頭日日派膠派花生,佢就職百日有冇好日子過都未知..
希望民眾如果係清醒既,記得侵侵所做既一切
共和黨太多內鬼..同埋點都會有衡量返到底Pompeo會唔會完全走返侵侵路線..拉侵侵落黎係為左利益,呢樣亦都係Pompeo最大阻力.

敗登條傻鳩如果繼續仲衰過卡特
咁肥仔奧可以似列根因為卡特廢柴垃圾先可以上位
前題最好脫離侵味

如果肥仔奧成功討好DEM + GOP buy佢咁應該冇問題

目前好少聽到DEM+GOP罵肥仔奧

都要睇埋揀邊個參選副總統, 本身覺得會係Ted Cruz, Rubio或Hawley
BTW, 最廢總統之後果個會係最偉大, 小羅斯福同列根就係例子

除左dem+gop好少鬧佢,佢外交都好少踩地雷,
除左華大媽同環時日日屌佢
基本上佢成份國務卿既CV都好乾淨.

所以基本上肥仔奧如果真係成功討好Dem+Gop的話
Dem大不了唔玩造票比你贏都得
就好似小布殊對 John Kerry咁
真係有機會贏

Ted Cruz 既出生地會唔會對佢有參選副總統有影響?

所以我由1/20開始已經完全放棄左侵侵可以呢一屆翻盤既可能性
在情,當然想而家美國總統係佢.
在法在理..佢已經完全卸任,20號前佢冇做D咩..而家更加唔需要幻想
20號打後..就算果兩條廢西真係俾人踢落台
都係跟返憲法由Pelosi做acting..
但好似仲有d州打緊官司?
呢幾日散散心..調整侵侵走左之後既心情..
加上掛住食omakase單野既花生..
冇跟到d官司新聞..有冇巴絲可以補充下.

最深印象有個陳姓支那人日日係度狙擊佢，仲留言話Pompeo係時候搵新工

好多人情債要還

Dem同gop(部份人)
呢屆咁想扯侵侵落黎,當中應該牽涉到唔少利益關係
特別係big tech同msm係呢次選舉扮演既主導角色
所以pempeo 呢4年點樣組織班底同搵競選拍擋去說服黨內支持係關鍵.

佢肯見BLM條八婆未?

我估Trump
應該真係留返機會比肥仔奧
但肥仔奧一定要做到脫離侵味
仲要討好兩個政黨

新工:美國總統.

2021 年侵侵會做番總統，要有信念，等下啦，農歷新年前會有曙光

AOC已成Condom

同意

屌佢老母
見到佢棚牙真係好唔開胃
好彩啱啱食完飯

btw
AOC咁出位係咪想選參議員
問過舒默同陸天娜先啦

係啦係啦,得啦得啦

身型唔檢點
認真咁肥好易中風或者爆血管

係都吼住2028選總統

Unfollow哂班柒頭皮啦
眼冤

玩幻幻你估唔洗比錢呀

BLM新定義, Biden Lives Matter
中文:登命貴

佢將資本主義推向另一個極致

但佢想做總統要經過選舉洗禮先
已經傳佢會考慮出選參議員

出選參議員
選咩州份？

佢想行返黑馬嗰套，但佢能力比黑馬更廢，似足當年嘅卡特

之前睇新聞，就係傳話佢想2022年選schumer個位 (因為佢一句"pelosi and schumer need to go")
之後被NY dem chairman警告佢唔好做，但佢由頭都尾都無回應過

佢根本唔需要有能力
佢將TRUMP既政策推倒
再RUN返黑馬果套就得啦

你估DEM果傻鳩唔會睇住佢咩

到時民主黨紐約州參議員初選贏到Schumer先算啦
不過有強大造票系統.......AOC條八婆肯定輸

會唔會做咗香港嘅梁天琦，畀人褫奪政治權利終身，但有加持嗰個人就會有贏？

Trump可以中期選舉選眾議員，跟住再做眾議院議長，如果拜登政府做野勁奶共同廢，彈劾拜登賀錦麗，最快兩年就做翻總统

其實佢食到共和黨新生代同民主黨入邊嘅理性人士嘅票。

選眾議員又唔洗初選

以佢支持度只控制到眾議院九成做到議長

拜登上任兩日就做左咁多野，比著係侵佢會做到？

其實侵而家跳出火坑，可能真係好事。留返個爛攤子畀廢登，國內外交困，侵就見住嚟打（當然希望佢真同班軍頭背後做緊嘢啦）

都係呢句，錢唔多個，交際少嘅清教徒副總統變左孌童，我真係唔信

不過Trump咁樣係賭博，首先要有咁長命，第二要避過清算

但nytimes 喺佢一落台就帶頭抹黑佢係最差國務卿

加上佢意識形態比侵更反共，唔覺民主黨背後班金主會buy佢

兩黨共識之下只會buy好似McConnell 呢類舊共和黨人

可以減肥先

Baby lives better

傀儡機械人

mich在民主黨內個名勁臭

即係話, 民主黨想佢選, 而共和黨唔想

相反, 肥仔奧會有紐報抹黑佢, 正正係因為佢在民主黨內其實形像唔黑

我意思係話, 共和黨會想搵個民主黨選民肯投的人, 相反, 民主黨想共和黨搵mich呢D, 民主黨選民極憎的人參選

肥仔奧個人我覺得佢政治能力一流

佢狂屌中共又唔得失民主黨選民, 佢對阿侵由始至終都忍心, 又贏得侵粉認同. (彭斯呢part可能已經玩撚完)

咁艱難的左右處境, 佢都過得咁自然輕鬆, 我覺得佢政治前途無限

彭斯完全係唔適合做總統
睇肥仔奧未來會點樣討好DEM+GOP
始終佢好少比DEM GOP參眾兩院D人罵
佢唔做Trump 2.0 就Ok

侵應該唔會再從政
不過驚醒既民意今後只會揀America first既政客

我睇youtube上面就算主流媒體

啲美國人已經開始瘋狂屌拜登

阿侵缺點主要有兩個

1. 脾氣大
2. 把口唔收, 鍾意認叻

其他果D所謂缺點, 往往唔係缺點而係得罪左人, 好似話, 堅持找數, 又堅持美國第一

侵我覺得睇返, 唔應該覺得佢一個負面, 因為佢正面太多野, 值得後世政治家學習

單係"有找數"呢3個字, 可以贏左95%的政客

屌鳩佢奶共賣美國

所以我信真係會物極必反

左膠好快會變過街老鼠

其實睇返網上美國人的言論已經開始反cup

啲人已經係咁屌鳩民主黨同拜登

左膠：做咩姐，人地8000萬票選出黎架，你地班網民算得係乜有8000萬個dislike再講

肥仔奧已經完美

對支那政策 Dem選民又唔會屌 (某D奶共左膠就冇計)
把口唔似Trump咁撚衰得罪人
參眾兩院議員DEM GOP都冇屌鳩佢
連傳統老政客羅姆尼對佢冇意見
CV咁靚仔......起碼會有找數

把口又唔差
談判能力幾好
去選總統
討好DEM+GOP支持係有機會

2024呢個真係睇佢自己識唔識執生

係, 我都睇好佢

我係好鍾意阿侵, 但肥仔奧上台我都會全力支持 佢對香港真係算有情有義

民意完全未開始爆發日
今日先第三日

唔好話國內，國外都屌晒鬼
杜仔而家求仁得仁啦，登登一上任就送個失業大禮俾加拿大

邊度有得睇

同溫層有咩好睇

主流媒體都屌佢就話姐

其實我對Pompeo 好感度高於侵
因為佢立場係反共滅共

侵到落台一刻 未正式追究病毒來源問題同啟動金融制裁
我對佢好失望

加拿大全力奶共吧

要睇肥仔奧會唔會成功討好Dem
真係成功的話
Dem 大不了唔造票
讓路比你選總統又點話

好似Bush vs Kerry咁

一堆五毛開PO洗版想洗走呢堆野,希望佢地同幼登一樣中支肺死全家

邊到睇到？
連trump開放酒店俾軍人休息，啲人都可以鬧返trump

侵抵鬧 搞到人以為佢先係總統

金融制裁係7傷拳，好易傷到佢背後班金主

武肺就真係未夠時間

四年時間唔知變成點

睇敗登同黑婆一pat屎做成點
要睇吓會唔會仲衰過卡特時期

衰過卡特的話
肥仔奧可以變列根上位
前題要討好Dem

第4日已經咁

美國仲未有消滅共產黨既意思
佢哋意見好散
一大堆人仍然親共奶着數
遲早付出沉痛代價

侵真係慘 明明功績不下於列根
唯有歷史還佢公道

其實滅共先係對美國最大得益，分裂幾個出黎，有一兩個好似台灣咁傾去美國，互相制衡，唔洗擔心威脅到自己，反過來隊住俄羅斯，已經夠玩

講下笑

sor 睇唔出

最抵玩係充公中共海外家産
不過鬼佬未清醒

x2,
唔捨得侵侵某程度上係佢既班底
特別係肥仔奧

有咩好得過台灣咁，乖乖送錢俾自己洗，得閒又可以清吓倉底武器，耐唔耐又推吓豬牛羊過去。
而家未滅到對家反過黎俾人分裂左兩派

可能第時你去美國旅行真係會見到侵侵個頭像喺總統山

唔知幾時有得去美國旅行...........

永遠既國務卿

依刻既美國唔去好過去去

啲柒頭左膠見到枱面好多本EO幅相打晒飛機

勵精圖治

真係弱智

所以24號仲會唔會有咩動作可以反盤？

最新deadline係三月

三月會有咩動作？

又話侵濫用EO嘅

最新論調係話侵一早已經贏左,依家所有野只係侵專登控制媒體show比大家既一場戲,話比大家聽唔係淨聽媒體報導就一定真,而美國以前總統宣誓係三月之後先變左一月,侵等三月跟翻儀式先再次登基

正呀喂

台灣仲有台積電
小英點敢say no

自己投既自己受

MSM d YouTube channel